6869長飛光纖光纜

30蚊入左20手
點算好

溝

20蚊溝30手

揸啦

想放了

28.9入左

依家個價ok，如果28蚊企穩，有得再上

呢隻起碼睇40

31蚊 5手

一上就fatfat

26.95入
有D想走了 概念股似轉勢

你開POST 個一刻已經注定玩完 揚左
利申:24.5入28.5走左

30蚊入都唔知點算

重倉？等下啦，可以揸下呢隻概念股黎講基本面算好

30蚊都入

gogogo

28.5走晒 祝大家好運

上返30蚊想放

29了

31即走

31我都走

28.8走左
大家賺多D

舊年試過 40蚊入, 見個勢好曳 37蚊放晒

明明業績唔差 隻隻5g都炒得起 呢隻鳩下鳩下

話撚左當我鳩吹

佢23蚊炒上黎, 最高見31蚊仲想點
炒到上29蚊先入貨係你地高追啫

呢隻炒撚到咁都有人買

垃圾股

咁高先黎入
我22蚊貨，睇40意思係上到40就揾水魚接貨

28$ 入左

好明顯散水,好彩琴日走左

有無位低位再接

大家做法唔同啫
有D人中意低位撈貨
我就多數高位入再更高位放
舊年拉埋仲有正數回報 我收貨架啦

係咪有排都升唔番架啦 妹到咁

drop!!!

一早講散水，咁都唔走自己攞黎

24蚊摸唔摸底好

嘩

22蚊入

高J
20蚊入多20手

當年40蚊入既都未嘈

All in

穿20再諗啦

有d想入

Ching咁淡定

中移動 d 單跌左8成啊 走佬啦

有無拎

唔玩啦 比返d錢我

起碼跌返20蚊

跌到20蚊入貨

廿二蚊小小地入左一手

$19先考慮

痴撚線冇底㗎

1先考慮

其實咩事跌得咁急
就係大行講左句需求疲弱？

跌到跳樓咁wor, 之前諗住22蚊入返一手，依家驚驚地

中移動張單市佔率第一跌落第六

其實都等於收皮
未來會賺少好多

20蚊見

連續2日跌9%

低處未算低

跌到$18考慮下

全部大行唱衰就差唔多見底啦

好似好抵買咁

咁樣腰斬法 唔破底先奇

仲有冇人 ?

原來穿埋$20

準備入貨

跳哂樓

別人止蝕我貪婪

等$15

成班高J ge 自己拎黎
之前52wk low 18$ 唔入
20$ 22$ 24$ 唔入
上到近30$ 先入
依家又輸一半

利申 24$入 27$ 走
冇貨食緊花生

10蚊溝40手

嘩 至叻係你

上面個巴打都提左啦
唔通你地真係expect 上返去比d 蟹貨咁易返家鄉咩

我唔叻 真係叻果d 應該食得曬20$ 上30$ ge 升浪
低位升左50 percent 先買係好大風險
如果買左set 止蝕位10~20 percent 都應該走左la

19.9 啦 聽日再跌就小注買入先。

20蚊

24蚊有貨

18蚊又可以入第一注

唔關事
係衰爆單咁既野仲又唔止蝕

18蚊見

梗係等18啦

穿左20，聽日仲有得跌，唔洗咁急入

隻野等18入第一注

升番21蚊到可以入
而家要放

屌你啦
你事後孔明講乜都得
遠嘅有 700 最近有李寧
夠係升咗 50% 之後段段有咁爆上去
你根本就唔係有咩策略/眼光
52週低再入再撈嘅大有人在
好多已經死晒先有你呢亭 survivor bias
純係好運俾你買中就也文也武

利申: 無持有 6869
認同佢地唔止蝕係錯
但唔等同於你馬後炮係啱

留意成年，打算明天入一手

22早入咗

咁唔會知道可以跌到去邊升到去邊度，如果佢升到25就停你咪又係做左高追撚
蝕咁多既問題只係因為佢地冇止蝕

所以我第二個回覆都有講set 止蝕
講真 爆左單野
上面好多巴打由第一頁都叫走
高J 左咪認錯走人/留定錢溝貨 望佢第朝有人回升返

我只係唔明點解要佢升到半年高位30$ 先黎追 風險咁大

不過大家諗法唔同
冇人會估到升定跌
我都係事後孔明😊

仲唔止？

長揸

等18
入佢老母！！！

20蚊入左 4手

入啦 鐵底20蚊

呢隻垃圾仲有咩討論價值

小心低處未算低啊

20 鐵底 ! all in

34路過

業績好差，16蚊見

長飛光纖光纜(06869)公布，今年首季營業收入15.98億元人民幣(下同)，按年減少35%，錄得股東應佔溢利2.53億元，按年減少31.89%；每股盈利0.33元。

Gg

返8蚊 molamola

其實個價都已經跌左好多

21蚊入左5手 渣返一，兩年 上返40蚊

業績預左差嫁喎
你地有冇睇新聞嫁？
今年中移動訂單少左勁多，點會有好業績
仲要衝入去…

希望星期一唔好跌咁多，我想止蝕左先

高位跌左一半落黎 作為黎緊5g受惠之一 唔洗驚高位買左就逢低溝 等緊18蚊溝

光纖個價好難再跌
都差唔多去到成本價
唔通蝕住賣咩
反而6969唔接佢d單係好事
Keep到毛利率

第日起緊會唔會暴升缺料

因為未開工，成日話存貨多

算啦，5g 果啲升都帶唔起佢

大把蟹貨係$26樓上，現價都近52週低$18，怕什麼。利申:20入左

唔係唔入呀？下季業積好返就唔係呢個價啦

下季繼續差呢?

繼續溝 溝爆佢

DROP TO ZERO

業績咁差仲溝咩貨

害撚死人

換馬把啦，552或553都好過佢

552 / 788

5G data rate 咁大， 5G 天線又要密要多， fiber 有排做

隻野由高位己經跌左一半，跌突

預期未來會好

緊係趁依家業績差消息黎買

等收成

跌多一排先入

開市止蝕左了，19.80

唔止了

估跌到16蚊

15蚊我咪買

16 allin

13蚊all in

3蚊

有排陰跌

算勁啦 走得切

8蚊會 allin

聽日上返20

5G 帶起data 係物理現象， 無線bandwidth 大， 咁一定要更大既fiber 做 trunking 同 branching。
睇埋個PE 再講

假升大家唔好信，目標價16蚊

升就假升 跌就真跌

冇事了 !

長飛強在做上游光棒，佔收入50percent，棒：纖：纜盈利比係 7:2:1, 上月中標大降係纖同纜，損失不大，而整體光纖買價低至成本價，其實就係汰弱留強。以為中大份標，但蝕本做中到都有鬼用，反而集中做上游重好，可以帶住下游做。